［和理非全部同我入嚟］

我唔知係三毛太多定你地呢2日受到太大衝擊 個個出嚟割蓆？？？
如果你真心支持呢場運動 唔該你睇睇下面嘅嘢 我慢慢解釋比你知

我諗大家普遍嘅問題不外乎呢幾個：（1）唔係反送中咩 點解要針對警察
（2）點解要放火 好大罪㗎
（3）開始影響到民生喇
首先運動去到呢一刻，我諗大家都知警犬係癲撚咗。我希望你地諗一諗，呢場運動嘅開始冇錯係因為送中，但係我們要跟住件事前進，莫講我地而家根本連撤回都未爭取到。

無可否認，我地而家嘅訴求唔止撤回，如果唔係你當五大訴求死㗎？我地而家反對緊嘅係社會上嚴重嘅不公不義呀！

好喇你話放火唔ok，我希望你講之前係有了解過曬成件事。最初示威者係係自己防線前點火，目的只係想減慢警狗推進嘅速度，等自己人走到，唔想再有任何一個兄弟姊妹被捕咋。如果你連咁樣都唔知，只係一見到個火字就神經緊張，咁你自己反省下。咦你話你呢2日真係見到係狗屋放火喎，咁點計呀？

首先，我地並冇中咩人民鬥人民嘅計
毛澤東嘅人民鬥人民，係講緊土改嗰陣無產鬥地主呢種，但係而家嘅香港，警狗就係政權嘅一部分，唔對抗警犬，就唔會針對到政府。

第二，警犬失曬控咁拉人打人，你接受到？我地就係接受唔到，先會不斷將我地嘅反抗同行為升級。到咗呢一刻，同狗講法治真係人唔笑狗都吠。

至於影響民生，都係嗰句，你做一樣嘢，唔帶嚟任何影響咁做嚟托？你要講民生，我想問，民生係咪政府要處理嘅嘢？如果係，你仲唔一齊繼續屌9佢唔處理？唔好話咩示威者搞到咁，你問心政府回應過啲咩？如果政府正正經經回應，會唔會搞到今時今日咁。講到未，就係因為佢係一個罔顧人民嘅極權政府。佢要錢要面要權，就係唔要人民安居樂業。

我係呢度跪求大家，就算你唔出嚟衝，如果你同意政府係始作俑者，同意係官逼民反，同意黑警正仆街，就唔好再輕言割蓆。

如果上面有咩你覺得唔啱，想討論，我會以最謙卑嘅態度回應

但如果你仍然覺得黑警唔應該被審判，我恥與為伍，你拿拿聲躝c趷路。

黑警同政府係唔撚配講法治呢2個字。

推

和理非入嚟

唔好成日話而家只可以盲撐

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由
對方唔罷工 唔屌
對方唔表態 唔屌
對方藍絲 深呼吸一下 唔屌 從此不相往來

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

佢地只係唔明點解你地會唔撐

因為警犬太仆街

大家入嚟討論下

不會盲屌

理性討論

我係原子彈都不割

想知你地諗法

請進

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

理性討論下

有冇人

真心

原來推po真係好撚攰

出面黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

咁係前線打仗點算？？？

利申:和理非

垃圾和理非受軟唔受硬，每次衝完道歉，佢地習慣就得

大家可否不割蓆

hello